好遺憾 冇去認識你

話說今日夜晚大幾6點鐘去答地旺角番工途中見到一個女仔 去到金魚街附近食酸辣粉
一眼就愛上
藍色短髮 瘦底 冇記錯係白色鞋 同墨綠色衫
希望可以再撞番你 我一定會上前認識你

各位巴絲可以幫我尋人嗎

仲有下次？見到啱就去搭訕啦，當識個朋友，識唔到咪算囉又冇蝕嘅

我都覺得自己好撚蠢唔敢去搭訕

唔敢正常架

唯有幫你推